露營新人交流and tg gp

是咁的 小弟就有玩開露營既
希望搵d有興趣既一齊傾下同露營
但希望吸納新人 因為想帶下新手
同唔想個谷好多自己已經乜都識又有自己朋友一齊去既
大家有咩問題 例如買咩營之類 都可以係gp交流下
亦都可以係下面comment大家一齊交流下

有意入gp可以留個tg id

樓主不如開個telegram gp la

就係想開tg gp

insomniaarrrrr

多兩個就開gp

點解唔喺隔離post傾

邊個post？我其實係想帶完一齊露

強帖留名
學緊觀星

觀星反而唔太識

你會去露營觀埋？之前見過有朋友去露營影星同銀河

我都係初初學
獵戶座好易搵可以學左先
同埋要望一陣比對眼慢慢習慣黑暗

想問下各位巴絲你地帶幾多L水去露營？
會唔會拎得好辛苦？

睇下你去邊其實有好多地點都有水攞 除非真係上山 就要睇下有冇山水個d

支持樓主開谷

未玩過，一直好想試吓

ID:jesse777

唔想貼 id 出黎，有冇其他方法？

Waikin0419

有無平靚正睡袋推介？夠香港最凍的幾日用，同埋唔太大舊。

搵唔到

好似有得用link 不過唔識。。。

又要平又暖又細其實都幾難你本身怕唔怕凍同預算？

溫書啦

成堆露營post

露營新手，係咪會開tg group？

去乜鬼丫，香港啲營地全部垃圾，唔好去

開左啦

可以加我？id：chung183

ID: Jimmai

新手露營

@psicanie

tg: hochi_c

fmleveryday

wwwooowww

唔想貼id x 2

未露過營想試下

因為之後想出國露營

Id : xx163

Ikkaaaa
Add我巴打

I'd: maxxx_1001

想問如果8個人去 有咩要注意？

同埋有咩一定要有

要注意會唔會有第九個人

id ： ben8811

id Orwell546

ummm注意下營地 你地假日去？有d營地會好爆！

tg link:

無露營，但中意上山打邊罏，收藏左好多Trangia酒精爐仔。

未玩過
有興趣但冇機會
id: ltwtom

條link入唔到

有與趣入
TG:TigerFung

id: haha1993ha

Id fire water